Vivo 苦主區- Vivo 啲機係咪用唔到藍芽耳機 ??????????????

買咗部 Vivo Y81, 配藍芽耳機發現勁細聲, 好似塞住咗出唔到聲咁,
google 過發現全部 Vivo 機連藍芽耳機都好似出晒事

樓主快走，唔好係連登講支那機

垃圾步步高

R.I.P

點解唔去epc問，一定有廢中答到你

有咁既事 重諗住全球精英都會係晒手機台

你咁樣唔係用唔到。

樓主我屌你老母用中國機祝你電話爆炸冚家爆炸死

咁同用唔到有乜分別 我之前同一隻款耳機, 用三叔勁大聲,
用咗係 Vivo 上面, 開到最大都起碼冇咗 4 度聲

做咩咁嬲豬姐你

支那機黎香港吊高價黎賣

Vivo係牌子？

不要去 google 千萬不要用

VIVO 我屋企有部
個MON成日接觸不良,冇反應
屌米都好過佢
大陸都收左皮

可以用. VIVO 自己都有出真BT耳機. .
試吓唔同耳機, 如果唔得, 就試 BT 喇叭. 係咪BT 有問題

用得支那機就預左啦，問問問

唔係點解會咁平丫

抵啦

價錢係幾抵

我有兩個完美的解決方案：
1. 賣左部機
2. Dum 左部機
完